我都唔想逃避 好想解決左個問題佢 但個問題就係我自己

有冇人幫手解決左我？

推

浮狗

紅狗

我呢排都過得好差

早死早解脫

咁又唔好

唔通留低受苦就好咩

之後會有轉機掛（可能

唔會有

衰到貼地
衰到冇得再衰
就會好返

你以為啦
每一日都會發現原來可以變得更加衰
係個無底洞

冷靜啲 聽日繼續同你講

訓lu

我好冷靜

點衰法

乜都衰

浮雲哥訓左未

未

唔洗訓覺啊

唔瞓等爆血管死

唔攰咩

冇感覺了

你做咩
俾人飛啊

真係啊